元朗721襲擊案再多1人被控暴動罪 明日屯門法院提堂 另外5名被捕男子已獲准保釋候查

去年7月21日晚，大批身穿白衫人士於元朗手持武器追打途人，並追擊至西鐵元朗站，衝至月台跑入車廂施襲，期間卻遲遲未見有警員現身，事件導致大批市民受傷。事件發生至今超過1年，警方其後接連拘捕多人。昨日(20日)警方再次採取行動，拘捕多6名男子(32至57歲)，他們分別報稱無業、地產經紀、司機及汽車維修，涉嫌暴動及串謀蓄意傷人，部分人有黑幫背景。

新界北總區重案組人員諮詢法律意見後，今日(21日)已暫控一名40歲本地男子一項「參與暴動」罪及一項「串謀有意圖而傷人」罪，案件將於明日（22日）上午在屯門裁判法院提堂。

另外5名被捕男子已獲准保釋候查，須於10月中旬向警方報到。

個記者玩命

唔係好中意拘捕完即刻提堂㗎咩

果1個係咪猜輸左

暴動都保到，天理不容

告多一個 真係好撚多喎

係唔係搵個最無勢力做下樣

時機成熟未？

你咁講就死啦